[狼人正宗]--圈子窄識fd谷

連登首個以狼人遊戲進行既擴闊圈子谷
想識下朋友 玩下狼人 歡迎加入

師兄可以setlink

喺谷打 /setlink@blackwerewolfbot + 谷link

玩得多就會上谷list

試下先